藍變綠 - 上環地鐵A-D出口大堂美心變A1

以後返工點買早餐

附近有咁多麵包舖

成日都覺得A1=美心

開頭我都係